牛 熊 證 邊 間 最 好 ？

個人多數玩遠牛，有槓桿得來又安全，暫時覺得法興最好
買高盛麥銀瑞通慘過俾狗屌
早兩日有同事唔聽我勸又中伏
莊家ask bid 36格，畀人當末日輪咁撚

摩通法興法巴匯豐

lm

高盛條款好但價閪

輪條件好同意，但價閪乜都抵消晒

冇

摩通 法興開價都合理
唔會掂兩瑞同法巴，個朵好似幾臭

法巴d價幾有良心喎

法字頭

通常都睇街貨同溢價
間間都差唔多

Lm

靠害

兩法都仆街喎...

我玩開匯豐同摩

識玩一定all in法興

匯豐唔撚係掛